Trump: 香港在中共控制下, 永遠不會成功

美國解放香港？

講到咁白

This way, Sir！

咁你識做啦

有冇人可以整個侵侵版“你永遠不會成功”

推

當撈侵係獨派手足

本人表示同意

Hi Ching

Help rt

Sad but true...........

美軍來了我帶路 英軍來了我加入

支那香港

AGGER
香港獨立 唯一出路

咁你想我地點呀?
知就好啦, 仲賣大豆

你永遠不會成功.jpg

同香港人想法一樣

寧願未有發生反送中
寧願一切沒有發生過

不過唔發生都發生咗..........唯有見步行步

push

Agreed!! Sir, this way!

SIR!!!!!!THIS!!!!!!!!WAY!!!!!!!

其實發生左先係好事

屌你, 老奉架?

green card

根本就係 呢廿年有咩係進步左?

侵

侵：如果你仲俾中共控制嘅話

非常同意。
Strongly AGGER.

我地要成功

爹親娘親不及當撈侵

不如你控制香港

終於公開呢個hidden agenda?

侵輸到傻撚左
拜登is coming

一早知呢個道理

唔發生繼續做豬？

果然係侵 一句講出問題所在

其實佢純粹講事實，大家無謂ff

佢話China control 喎, 唔係CCP喎
我覺得引述外國人講野時 要準確
中共同中國係兩回事

拜登一定大勝
侵侵輸撚硬

True tho

送左咁子彈仲未夠？

單單呢一句就有好多條屍要畀人鞭

Sir this way

所以要推翻中共嘅意思 呢句嘢幾耐人尋味

坐穩啦老友

做咩講到咁白

你睇吓依家美國民調先請野啦，依家侵侵同拜登形勢已經追到番去五十五十

Then?

應該係暗示畀美資聽係時候走喇

係功成不必在我

而家支那想繼續利用香港係得返一條路
就係比香港獨立
你話收回支安法 恢復一國兩制都無用
無人信你

大你老母豆咩 支那狗

only one way out

但係侵侵冇話比香港成功

唔夠白

Agger

你出武器我哋出人

實話

有無人key燦神個樣落侵到

retweet 呀

邊到睇到 ???

張圖正呀

Sir, u got the main point

幾分鐘粗改. 原相像素低 無改太仔細

美國香州

Oh, say! can you see by the dawn's early light

國安仲唔過去捉trump?

又可以打飛機

真

真係要獨立

HOW ABOUT INDEPENDENCE

之後有post Po過編新聞
而且數據顯示侵侵對支那愈強硬民望就會愈升愈勁

嚴格上就算香港有真普選都係喺中國控制之下，講到咁白..

快d民主外送

唔通係想推動公投？！

係嘅話 袁爸又中

咁而家中共係咪中國丫屌你老母
咁得閒係度捉字蝨

Trump: 除非你克服到呢樣野，如果唔係你冇得同我架Trump鬥

習近平：我在必不成功

準備歸美

真話原來可以咁好聽

不過Trump講野不嬲都唔準確

李桂華大將軍快啲出佂華盛頓！
我地中國人點可以俾鬼佬欺負！

屌佢掛住賣大豆有咩問題?
邊撚個支那狗? 屌你老母呀你就支那狗

所以我要中共收皮rather than香港獨立

give us weapons

lm

大豆定黃豆呀屌你老母

總結左香港失落23年的原因

依句野 由前線手足講會更適合

聯署支持封殺微信同TikTok

啱啊

trump :你地放棄啦，或者移民

如果喺美國控制下呢

射左射埋右

似乎唔係幫緊香港

我Trump

點解sad呢

國家尊嚴不能忍
三萬黑警應該要捉拿侵侵

幾時用國安法拉侵侵

想成功要靠自己爭取
梗係冇guaranteed

Damn right!

求改圖, key侵頭

3⃣️萬幾時去

邱騰華都親口講咗啦

原來已經key咗
不過頭好似大咗D

因種皮顏色的不同，大豆可分為黃豆、黑豆、青豆和茶豆四種，由於台灣最常見的大豆為黃豆，故講到大豆時多半指的就是黃豆。 毛豆是未成熟的大豆，是大豆在莢果內長到八分熟時所採收的新鮮豆莢。

幾時拉侵侵

港獨!!!!!

樓主pin plz

唔影響呢度討論都係封撚左你算

暗共支那joe 及其奸黨死全家
Trump 2020

true.

你永遠唔會成功.jpg

幾時可以收歸美國有

英文版

型撚到

5大訴求已經完成左佢嘅任務香港獨立唯一出路

剷咗個TVB logo佢啦
好核突

香港獨立

其實英國出面就得 美國後面撐腰就夠

明正言順 又有 大支野 support

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

中國根本唔想香港發圍

快啲解放我哋啦侵侵

快啲出多幾招收支那皮

This way sir

咁你又放生香港關稅？

學袁爸話齋，要諗定後香港時代，要自主，聽講英國個邊準備告中國違反個中英聯合聲明

講到明

呢個先係大方向，要好似光時口號咁煲起呢個目標

香港獨立 唯一出路

twitter戰線做野

全球係得佢咁沙卜

試驗著23年，結論係不成功

係時候了

可以點告呀？

中共：功成不必在我

真定假呀，英國果邊有無source話做緊依樣野

Agree
Sir this way

岩呀
快d成為一個終國

收中共+香港皮

仲有澳洲軍日本軍印度軍......

試下想像China Joe 有冇呢種意志講得出呢番真心話

是

佢真係做到滅共呢個偉大使命嘅話，絕對配得上做Rushmore山第五個總統

其實醒個d一早走晒
家陣先走個班得罪個句唔抵可憐

佢話啱啱見完鄭文傑，你可以睇佢片（琴日直播到一半好似比人hack/report搞到斷直播），近排啲片講海外議會、開熱線比我哋報料整制裁名單再揾律師寫狀紙、遲下去告中國違返中英聯合聲明攞返主權，美國個邊嘅風經常聽佢講因為佢係美國做緊野，想多啲人留意下袁爸，有好多pts同思維好值得聽同學習

What so proudly we hailed

除咗呢個香港無其他出路

你聽佢YouTube，咁肯係揾大律師告，證據就唔知佢搞成點我唔係法律專業唔熟英國法律嘅過程，佢話同人整緊片講中共咁多年來做過幾多壞事，之後整成大外宣比全世界睇，要外國人睇完都要話中共係幾咁衰

應該大部份都仲等緊大選

投機
所以先話抵死

屌你老母臭西又係你自己on9不學無術先係度亂吠, 我封撚7你就岩死廢物

法庭電台

多名手足明日裁決／判刑 包括其中1人已還押近半年

1. 美軍來了
2. 香港獨立
3. why not both?

P.S. : 唔知幾時先實現

侵侵執習大大口水尾之嘛

出速龍去白宮打柒侵未
支持國安法

咁幫幫手解放啦

我係英/美國人啊屌

Pish

佢又講得幾岩喎
咁之後呢 ？

幾時黎營救我哋

袁爸提過9月南海開波